琴晚光明頂，才子已經屌七你班想去英國攪香港城班人

我一早講撚左唔好攪

英國將成立「香港方舟社區」 保護港人逃避大災難???

19你都信

唔通信班垃圾lol

支援香港人=/=搞香港城

你睇晒原文 邊隻字有講香港社區

你睇下班人點答我先啦

唔信19果套

個po已經係標題黨fake news
下面跟住on9班友唔理佢啦

常識推理
有乜野人會鐘意自己地方俾人割左塊出黎圍爐

個個地方都有中國城、韓國城、日本城、黑人區架啦

有冇同人地鐘唔鐘意兩回事

其實佢係屌齊阿哥定升旗易

有就要跟？

咁冇計
你唔鍾意一回事
個世界點運作又另一回事

邊有得咁比
個啲地方起碼有佢地自己既文化特色係入面
香港城可以有咩特色帶到俾人地

記唔記得立法會預選前一晚，光明頂所謂才子講啲乜？係講剛逝世著名作曲家Ennio Morricone 生平。

thats why d 回教徒比人歧視

所以香港人咪大大聲同英國人講，快d黎歧視我

香港點會冇特色呀
街頭小食
傳統手工藝等
睇下有冇心搞啫

唔係話好似唐人街班人咁與世隔絕
你返工、生活點都要接觸當地人
只不過可以有個聚居地

人哋憎唔憎你係睇你搞成點
你搞到污煙漳氣、龍蛇混雜
抗拒人哋文化
咁人哋肯定憎你

但如果你係係尊重當地人文化之下
搞個地方係有特色
人哋咪當多一個景點

好似香港有啲小韓國街
都會有當地同外國人去睇下

香港人有日本人同韓國人，衛生先好講

咁呢樣嘢就真係要改善
如果唔係就算你同人地住埋一齊
污糟邋遢啲人仲憎香港人

你明唔明相見好同住難嘅道理

班鬼佬大愛包容，係鐘意其他地方既文化，間唔時去「體驗下」係幾好

你喺香港得閒都想食下印度野，但叫你日日食都想死喇

所以19係想話香港城唔係唔好，但你一旦建立左，長時間咁樣兩個文化相處，一定會排斥。

如果可以做到間中搞下d香港文化節，宣傳下比班鬼佬

人地會受落好多。

香港本身就係中西文化融合
接受教育，睇戲多般都係西方
唔覺得會對西方人既文化有咩排斥
多數都理解西方人文化

我覺得融入當地係必須
但同時都唔好話過左河就神仙
令香港人個整體身分慢慢被遺忘

btw，我都係講下自己意見
我冇份搞香港城
到最後搞唔搞得成都係大家